手足俾popo捉 就打到斷手斷腳先放番出黎 隨時死埋

手足俾popo捉 就打到斷手斷腳先放番出黎 隨時死埋
我地捉到藍絲 就打完佢都仲企到響度
或者佢一扮死我地就放過佢
抵我地輸啦

我軍軍力不斷耗損
敵軍未真正受傷我地就停手
人善被人欺
以後遇到藍絲 唔好當場同佢嘈
放佢走
三幾個手足跟佢
等佢落單再開佢波得唔得

仲有斬人果班
你地去報牛就係拆左人地間鋪塊玻璃就算？
咁點對得住俾人斬位手足

831有手足死
叫生要見人 死要見屍叫得咁大聲
而家叫你郁手打得大力d 都唔敢

運動到而家我方死加重傷幾十人
對家有冇人死 有冇人重傷
無啊 係無啊 屌你老母
咁你話我聽點贏啊

唔好亂咁做比較
打人 人地在暗 我地在明, 一出錯就輸

香港人太善良
唔好打到人地骨折呀

真

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推

推爆

哦

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可